[MOA]TXT(Tomorrow x Together) 討論區(3) - 二週年快樂 3月6日同五個男朋友一齊...

TOMORROW X TOGETHER（TXT），為韓國Big Hit娛樂於2019年推出的男子音樂團體，由YEONJUN、SOOBIN、BEOMGYU、TAEHYUN、HUENINGKAI五位成員所組成。官方粉絲名為MOA。
成員介紹:
崔然竣 YEONJUN 1999年9月13日 181.5cm

崔秀彬 SOOBIN 2000年12月5日 185cm

崔杋圭 BEOMGYU 2001年3月13日 180cm

姜太顯 TAEHYUN 2002年2月5日
177cm

休寧凱 HUENING KAI 2002年8月14日
183cm

TXT特色:
- 除Soobin係隊長 冇其他明確定位
- 長到爆嘅主打曲名+勁多mv
- 沒有良心 (請參考we Kpop)

出道曲: 어느날 머리에서 뿔이 자랐다 (CROWN)

MAGIC: 9와 4분의 3 승강장에서 너를 기다려（Run Away）

ETERNITY: 세계가 불타버린 밤, 우린... (Can't You See Me?)

5시 53분의 하늘에서 발견한 너와 나 (Blue Hour)

啱啱想覆認真野 個樓斷左

sorry
太過興奮

啱啱我都想覆上一個po
點知樓主勁快推完

終於有新po
就黎兩周年啦

應返樓主
我想講我之前都有畫畫
點知發現畫面形同頭髮真係好難
畫Q版反而易啲
但係我就唔識上色
所以最近係到整佢地既片同gif

我試過畫way home嘅然竣同soobin
我畫成jojo風 (同我想像嘅青春漫畫風太大分別
受到刺激 唔夠膽再畫

好好奇樓主畫得係咪太熱血

我掙扎左好多年日畫夜畫 就係畫吾到人
好羡慕個個畫佢地咁似咁靚仔 覺得自己好廢好無用 典左成個月

吾開心到一個地步吾知點解開始寫fanfic 回過神來多左幾個好warm嘅moa朋友 將我由抑鬰救返出黎 (起啲書仔度放mv可以逼moa幫手刷

想講人生好多野都不似預期 最重要都係吾好同人比較傷害自己 做自己鐘意嘅野 識下朋友仔 享受人生先係贏家
睇動漫咁多年都無追星果一陣學到咁多人生

相信啲仔都係好鐘意做緊嘅野先可以搏到咁盡
由練習生開始無十年都八年
我想像吾到做同一樣野咁耐都仲有熱情 好想抽到見面問佢地呢啲

同埋我好鐘意佢地同bts完全吾同 行自己條路 吾洗比較

我諗txt真係好鍾意唱歌同跳舞
先可以做到咁耐
即使中間有啲攰
但係因為做緊自己鍾意做既野
所以冇放棄到

lm

留名

崔秀彬宜家真係可以做校園劇男主角了

yeah 第二次再販
買到個白包了 好感動

好事黎 加油呀ching
將啲負面情緒轉化做energy

TXT真係好勵志
多得佢地我先冇做廢青咋

秀彬的確好啱校園劇
好冇網劇拍下
txt內部嘅小劇場我都收貨 黎個三分鐘哥哥都好

頭先一開都望到 即刻再買咗

諗起年頭真心好灰 負能量爆棚
覺得自己好無用 有諗過不如死左佢算
但每次睇txt 心情都好左好多
仲有同咁多位moa一齊傾
雖然人依然頹 但冇咁負能量
所以真係好感謝ching們

隔左幾個月 彬彬又跳番dynamite

又dynamite
幾時完dynamite熱潮
希望下次TXT早過BTS comeback

生活艱難呀
又corona
成個人生好崩潰
做正面idol fans 先會有正能量

一秒十個大動作死未

有時心情唔好
睇一睇txt真係冇咁攰
就算我花時間幫佢地整片
我覺得都係值得架
真係好想推呢團出去比其他人知

死亡走位

我都係畫畫MOA!
太顯有講過 因為呢個職業係賭上人生
所以一定搏命努力
佢地呢種熱血搞到我都有返啲衝勁

好想睇佢地當年跳呢條係點

有靚相睇

今日係雜誌堂!

休寧戴眼鏡好睇

想問有無近呢幾個月啲片呀舞台呀嘅整合list
太忙好耐無睇

舞台通常官方都有upload
片我通常上b網睇
真心b網啲片係幾齊
不過除左b網
我想問下其他ching係去邊到睇片

識韓文就推薦theqoo txt版, 啲料好齊
仲有個每月contents整合帖, 表入面都有link

有時日本嗰啲節目佢地都會擺直播link
大部分節目都會有人錄完分享, 不過冇註冊就要等一個鐘後先睇到留言

多謝推薦

由幾時開始？

睇髮色應該係之前影落 bighit真係收埋好多嘢冇放出嚟

似係上年fanlive個段時期
啲衫似曾相識

似係上年7 8月影既
呢首歌真係好難跳

exactly係上年拍完放過怪物練習室 順便再拍埋個close up version 怪之啲衫咁熟

應該再早啲

髮帶彬好睇
造型師記得比彬彬戴多啲髮帶

應該聖誕前後

[發夢]話說大家想睇佢地cover咩歌
SHINee view
B1a4 rolling
佢地幾match呢幾首歌
當然想睇佢地cover女團 同女裝

當然最想聽啲合作曲
歐美又好 本土又好 合作歌/舞台真係會好驚喜
mubank嘅第二個合作stage幾時先有
聖誕又冇 新年又冇 情人節又冇

講起B1A4
佢地唱beautiful target, ok呢類應該唔錯
又係清新
同埋圭可以唱baro啲低音

偶然喺twitter見到出道前嘅彬仔 好可愛好似棉花糖

海綿寶寶衫好q呀
點解咁可愛又生到咁高
讀書個陣應該好有人氣嫁 但竟然係outsider

彬彬係宅男 興趣:食雪糕+打機

好得意

諗起佢去bh面試
覺得自己失敗
於是食左5杯雪糕

得意到想拐帶兒童

呢張真係好可愛呀
好想同佢做朋友

人生目標：食盡全世界嘅麵包

可能已經學緊點整包
進化成麵包王旨日可待

話說我以前都有個fd
都叫做靚仔 但因為太宅+太內向 就咁成為outsider
係後來肯踏出一步 努力social
之後就真係越黎越有人氣 變左個insider
所以彬彬係outsider非常了解

杋圭個額頭

太顯明明冇染髮上次電台點解都包到實

Kai今次染隻色真係好襯佢不過勁想佢漂金 希望下次見到

成日撚moa

彬彬叫我地耐心等待
新自拍pose get👌

秀彬尼最近成日po男友照 依家望親佢都勁心動>///<

彬彬啲自拍真係好有男友feel
down左好多張

好彩spotify上仲有txt啲歌仔
反正平時都係聽佢地啲歌多啲
好彩BOL4啲歌冇唔見
IU吖

今日冇dream week物料嘅一日
哭左

唔係有live咩？

一見到個消息即刻開嚟睇
好睇bh爭氣
其他鐘意嘅團都無咁一堆歌 唉

睇番dream week嘅trailer 1/3佢地放左一日假

唔記得左原來今日有todo
每日都見到靚仔們 好開心

今集佢地都好可愛
下集太顯嚇到攬住然竣

永遠未公開照片係出極都仲有

可以每日換吾同wallpaper

髮色史

有點心動

心動咪去囉

頂好正
可惜去唔到

學生證好靚

我要件棒球褸

本身都有啲想買 但睇完價錢都係算
成9舊水

窮撚表示土都吃唔上了

原本見到件衫幾靚都有興趣買
見到價錢就不了

*件褸

咁應該買件fredperry 當情侶裝仲好

啱啱睇埋原來件褸係強國制
果斷收手留返啲錢遲啲cb買專算

呢張幾時影嘅
好jeng

崔杋圭竟然去左做gym😱

應該係影Dream Week相個時 套西裝一樣

杋圭嘅珍貴額頭

可愛到呢
已經因為崔秀彬心動左1205次

件褸Japan shop成15000円+800円平郵癲左(1300hkd到
仲有moabong我發現香港買完寄返日本會平過係weverse japan買
吾怪得知日飯成日嘈貴 好彩我仲有香港啲同志幫手買大黑野

本身in yen and us dollar定價都貴啲
仲未計shipping fee

一諗到tmr就係2週年莫名滾動

TXT Happy 2nd anniversary~

大個仔左好多
感受到歲月嘅變化

2周年快樂
唔經唔覺 話咁快就2年

축하축하
大家 明天也要在一起
希望見到佢地大紅大紫

2週年～～
每到idol週年紀念 個心情都好複雜

2周年快樂

佢地出道個陣個樣真係好細路仔feel

超鐘意啱啱出道個種風格個陣比然竣fancam坑左,好可愛
依家變左路人飯,不過祝你地2週年快樂

佢地出道果時吾係度
但求睇到佢地全部長大結婚生埋仔抱埋孫
當初對kpop無興趣諗住只係三分鐘熱度
點知就追左咁耐了

只會越黎越紅
in 方pd we trust
宇宙都睇到大黑改變左幾多人
一定會祝福努力又心地好嘅人

過多兩日

好期待

如果有女團cover就好

女裝埋仲好
成日ff佢地女裝

休寧個啡色頭幾好睇
vlive緊見到怦然心動了

Shibuya Note 遊戲全場

睇到vlive先發現然竣瘦到塊面凹左咁

個txt蛋糕好靚
好想食

個vlive好lag
bighit 個垃圾網

米係囉 好想睇Beomgyu女裝呀 ff到我要寫同人

崔秀彬話fanlive會著褲
最好唔好著啦佢
著裙好呀

佢唔好再瘦落去
心痛

圓面都瘦成V臉了

話說杋圭個口有cream 然後望住太顯個度
不禁ff左勁多野 好有愛啊(含蓄)

最後俾紙巾「暴擊」
笑死

打情罵俏中
被忍左好耐嘅家屬一下破壞成個氣氛

blue hour開始係咁減？

加埋個頭佢爬去比人餵食果下好似狗仔

搞到我即刻飛左去搵果part

近期應該仲有為左model出道係咁減

呢個髮色配棒球造型 肯定j爆

我都好中2休0呢個色
剪短左又好睇左

休寧新髮色好睇
係咪就黎CB

fanlive限定色
好似上年小姜個橙頭同soobin個暖粉

oh fanlive 新髮色
soobin暖粉好睇

眼神說明一切
杋圭可愛

班仔汲取左教訓
劇透左都唔俾大反應
唔知然竣講嘅係rap 嘅solo舞台定點 反正就有rap

杋圭仲要閉眼 。。。。
真係好可愛

唉 點解我會越入越深個坑
出唔返黎
見到杋圭覺得佢越黎越可愛
仲有太顯用紙巾fing 然竣大力幫佢擦嘴
啲互動真係好搞笑

杋圭上次puma look食雪條已經令人想入非非
今次又黎多次

黎套情景劇(類似bigbang個個秘密花園)
杋圭做小公主 遇上唔同style嘅王子
花樣王子 txt ver.

太顯肯定高冷傲嬌既皇子
表面唔緊張你
但係你一有事就會好緊張

waa頂呢個好 即刻想寫同人文

快啲比佢拍韓劇啦 一定好啱呢種男主角

真點忙內

不如我地寫個劇本upload上weverse叫佢地拍

全團咁靚仔
唔拍劇真心浪費
網劇又好 自製劇又好
bighit識唔識策劃架!
仲有可以用翻以前啲綜藝idea
拍下txt嘅同居生活
拍下去民宿嘅集體生活都好

買咗枝MOA棒咁耐聽日終於可以拎出嚟fing啦

!!!!!!!!!!!!

好期待第一次睇佢地自己官live 希望有字幕

又緊張又期待

啱啱做完嘢而家由港島衝返去大西北屋企睇

standby!

好緊張啊

個comment區好多香港moa

睇到
反而無日文/韓文出現

我諗係有分區

夠鐘

開始啦

有分區 我果邊全部日文同殘體字

個妝前所未有咁厚裝甲正

妝厚左少少
但套衫好正

想講現場真係好少人
Corona究竟幾時完
想去現場

feel到佢地勁緊張

好似得100人

佢地好可愛呀
太顯溝女mode
然竣nuna摸頭

又模仿yeonjun 笑

Moa既問題好好笑
中2txt眼光高左
搵唔到男朋友
秀彬杋圭不婚主義咩事

永遠玩唔爛

huening你嘅拍三下手
我笑左

Bighit真係有好多material
草埋草埋一次過播

超多

Poppin star cat and dog 好少年感呀
淺藍色好好睇

已經極速食左個飯
但我都係miss左popping star

自己都抽自己水

套衫真係好好睇

佢地好鐘意抽自己水
睇黎今日個fanlive至少3個鐘

公開處刑 soobin

好多野講 300蚊開3個鐘都幾抵

笑死 係呢到都見到佢吹笛
我連歌名都記得埋
次次崔秀彬淨係吹呢首

佢一吹就想笑
Give me A

依家又吹笛啦

依加到huening

休0個笑聲一播
笑l死

佢地瘋狂抽自己水但係叫moa吾好拍手
魔笛神童
等陣先做咩開始變左棟篤笑show

又出番牛油果菠蘿帽出黎

今次到然竣

吾好再抽yeonjun好無

估唔到vlive都出埋黎
啲帽好伏囉

新人演員

佢地又扮啦

好肉麻呀呀

諗左一下太顯有咩野可以抽

笑死 然竣親自試範
怕羞了

身高？

依家講bg玩打字game

休0件衫著到敏感喎

係米搵吾到野抽
陣間比佢虐打返轉頭

我都冧唔到we lost the summer key pt

一片空白

應該真係搵唔到
太顯可以被抽嘅除左身高仲有cysm個劇透？

搵weverse reply

果然係txt嘅大腦
保住最後嘅底線

群魔亂舞
soobin個撻沙

roller coaster

秀彬竹個drama ending ho cute

救命popping star 同 rollercoaster 舞台都好正！
秀彬Rollercoaster超致命
全員都好正
默默許願practice room ver...

roller coaster隻舞幾好

餓死了 吾記得左有offline就吾會有toilet break

究竟嘅片係幾時拍定
白毛竣好正 着suit個套

其實係咪上年想開concert拍定
最後開唔成

maze in mirror!!!

Maze the mirror
My favourite

喊了

我都覺

小白帽xd

啲即興正到

咁就2個鐘了
懷疑唔止三個鐘
一首主打都未唱

但係last clue la...

我都唔知

仲有咩歌想聽
我想聽sweat

our summer
eternally
can we just leave monster alive
shampoo fairy
blue Orangeade
所有主打
new rules好耐冇見過

可能特登少主打歌 平時上電視都已經出吾少
課得金嘅moa應該平時都有追曬

我都好想聽到sweat嘅live

估唔到roller coaster會有stage

係！超中意killing part! 好似943個點耳咁 超致命

話說個replay time 係幾點
搵唔到啲description

sweat 應該係想留翻真係演唱會先唱(´･_･`)
想聽多次20cm...

仲諗住有主打添
估唔到全部都係side track

太顯同休寧想喊咁

又陰佢地
喊到豬豬咁

原來全隊都係

我都係

杋圭喊得好厲害

辛苦啦我地既崔崔崔姜休
好想攬攬佢地

知佢地一定好掛住moa
moa都好掛住佢地架
唔好喊啦

係咪呢個？

Way home
唔想完呀

唔知way home係咪最後一首呢

啱呀 唔想相信事實

表演埋our summer先走啦

eternally啦

完？？？？
佢地一行件紗飄飄下好似仙子

真完？

有冇chaos chapter 預告

943

Omg 943!

有943呀

嚇死人咩943

原來未完
嚇死我

咩事
似完又唔係完

被玩弄嘅moa
我真係以為完

著校服

讀信真係好ending feel

仲有553下話
換左學生衫又無外套

係囉
又愛又恨

佢地真係專登嚇我地

啱呀 仲要喊完唱way back home
搞到我真係以為完囉

moa一直都係小丑

佢地個個跳舞跳到啲呔全部咩哂

屌 都話

真係咩都估吾到 bighit你赢

體操又黎

救命又黎多次健康舞dance break

好正

好歡樂

休寧兒超highsoo cuteee

好惨只可以拍手 moa都忍吾住叫

好快見？

好正好幸福
無諗過咁多講野part
佢地一開頭唔慣好尷尬個陣好得意

We are eternal

唉 點算呀
睇完fanlive 又更加鍾意佢地啦

我一定會捱到睇到佢地演唱會既一日

我地一定等到架

好想見真人

睇完replay
有種失落感
好想睇con 唱應援 不停尖叫

希望休寧下次cb可以染淺啲既髮色

唉 我冇錄到
好唔開心
但真係好想去感受下現場
真係要一齊嗌先開心

休0今次個頭好好睇
五官再突出左

想睇金髮
呢隻亞麻啡都好好睇

今日原來係日本fanlive
live定錄播？

依家着舞台衫開緊vlive 應該係live嚟

今日開張係force

無比錢入wowwow
連續好chur喎
益櫻花妹益到

呢套勁正 好似天使

好神聖嘅feel
想像對白:入會嗎少年/少女

啱啱見到source 太顯講大阪腔
又做左research chur

呢套正
開場個套衫都靚
今次啲造型真心唔錯!

太顯真係好努力
有佢一半自制力就好

太顯似啲group project carry全組嘅人不單止
可能見啲人進度慢直接一個做哂個鐘
然後report哂啲free rider

啱啱睇左少少talk 佢地又亂噏野
翻譯個姐姐點忍到笑
佢地要互相吹奏另一個成員 beomgyu話soobin刷牙刷半個鐘所以無蛀牙 同埋一起身對眼就撑得好大

日常9 up
好鐘意佢地互相窒對方 瘋狂抽水
好有共鳴

shine x together special event
喺weverse度有得睇

姜仔覆果個meme好好笑

神似

相愛相殺

今日todo
啊姜咁驚黑架咩 突然年下美爆棚

好掛住

mubank一日遊

soobin好qq
黑髮真心無得頂

無聊製理下個list 不記錄vlive TTime
DEC 2020
重要日子:
5/12 Soobin Birthday
Song Release:
F2020 (Cover)

播送/綜藝:
逢星期一 - TO DO 逢星期五 - Music Bank (Soobin)
3/12 EBS radio (02line)
6/12 Running Man - yeonjun & Huening
Stage:
5/12 MMA (PUMA + 553 + outro)

6/12 MAMA
(Disco Cover)
553
11/12 서울X음악여행 (553 + 943 + we lost the summer)

12/12 The Fact music award
sma (we lost the summer + 553)

18/12 KBS Song Festival (Hug + 553)

Best Artist 2020 (943 Jpn.ver)

21/12 CDTV Live! Live! Christmas Special (553 Jpn.ver)

25/12 SBS Music Award (Sherlock + 553)

31/12 NYEL (paid content)

改正:
SMA是1月31日舉行 非12月

JAN 2021
Song Release/CB:

1st Japan Album <Still Dreaming>

Force

553 (Jpn ver.)

放送/綜藝:
3/1 <KBS> The Return of Superman
6/1 Idol Wonderland
10/1 EBS Radio Listen - DJ 태현, 휴닝카이 (Every Sun)
12/1 Live On - Yeonjun
15/1 EBS Listen Live - DJ 태현, 휴닝카이
20/1 NHK POP★A / TBS N스타 / NTV ZIP!
FUJITV めざましテレビ / TBS あさチャン! / TBS はやドキ !
24/1 니코생 STILL DREAMING 발매 기념 특집 프로그램 (1)
29/1 TBS Hayadoki
30/1 K-Pop band TOMORROW X TOGETHER speaks in HINDI | EXCLUSIVE | ENOW

Stage:
10/1 GDA (PUMA + CYSM)

18/1 TBS CDTV ライブ! ライブ! (CROWN Jpn ver.)

23/1 553(Jpn ver.) / BUZZ RHYTHM 02

26/1 553(Jpn ver.) / Sukkiri

27/1 553(Jpn ver.) / Playlist

29/1 Force / Music Station

CROWN(Jpn ver) / The First Take

31/1 553+ we lost the summer / SMA

(553 not uploaded officially)

Feb 2021
重要日子:
5/2 Taehyun Birthday~
DREAMWEEK
24/2 Hello MOA Campus
25/2 DREAMGRAPHY
26/2 Today's TXT collection
Sriracha Dance Practica
Behind the scene of sriracha
27/2 2020.txt
28/2 CHOREOGRAPHY VIDEO - 그냥 괴물을 살려두면 안되는 걸까 CU ver.
Song:

Way Home (Eye Contact ver.) MV

Sriracha (Cover)

放送/Clip: 逢星期一 - TO DO & ABEMA 『Map for "STILL DREAMING"』(start from 1/2) 逢星期五 - Music Bank(Soobin) 逢星期日 - EBS radio FM (02line)
9/2 [2020 MOA ACADEMY] TXT (투모로우바이투게더) GRADUATION (with. MOA)

10/2 Find the Best Yangban Challenge

11/2 PLAYGROUNG EP.1

12/2 PLAYGROUNG EP.2

14/2 Nico Nico Live Vol. 2
15/2 NHK Shibuya Note
19/2 KBS COOL FM 강한나의 볼륨을 높여요
27/2 EBS radio live broadcasting
Other Schedule:
8/2 Release of S.Cawaii! special men's issue
17/2 ULKIN LSD COLLECTION - YEONJUN
24/2 Release of "VOGUE KOREA MARCH 2021 ISSUE"
舞台:
4/2 Force / Break Out

8/2 553(Jpn ver.) / Map for "STILL DREAMING"

11/2 2021 KBS Lunar New Year's Day "Joseon Pop Again"
19/2 553 / NHK Shibuya Note

補充
FORCE / THE FIRST TAKE

佢地今日放假
翻左屋企

屋企遠唔知杋圭有冇回家

樓主好勁 respect
我連近期啲vlive都未追哂

vlive係追唔哂的
不過佢地搞笑左好多
放開左

希望佢有
杋圭要翻屋企被父母寵愛下

辛苦樓主
你一整理我先發現我睇左咁多live

自拍技巧進步了

杋圭夜訪孤獨房
十世冇用過kkt咁

我指我
BTW 杋圭發左text 俾admin del左
生氣地離開了

跪拜樓主 太好人啦
放假逐啲追返哂啲片先得

喺姜咪心目中 佢係穩重如老豆
剩低4個係青春期少年

我真係想追哂啲vlive
當我睇到進度
發現佢地又開左幾個新既vlive
vlive真係追唔哂呀

佢地啲Vlive時長算短
但真係太多 冇時間追

短但數量多
我會努力追

Bighit要改名
莫名唏噓

聽講呢個好似出女團
係big hit旗下既子公司

唔識睇韓文 我都唔太清楚

唉 我都唔係好清楚
對班仔好就得啦
幾時cb
好掛住佢地

原來只係轉label名 嚇親我
bighit entertainment無變

之前有人係kpop討論區講
話txt同bts好似係第2個季度cb

呢到一定最清楚
真心有時防彈站資訊仲比txt多

呢個手寫好清楚 吾好恐慌

svt txt bts 都係第二季度
6月太遲了
望4月屋/五月頭
一年得2次 等死人

但我次次覺得自己乜野都無做過9fing左一陣佢地又已經派糧 又吾係真係等得好苦
可能因為我仲有推另一團又係一年cb兩次但平時無糧咁濟

fanservice的話真心無得彈
諗起琴日定前日weverse度有個po話
太顯夠鐘黎啦掛
太顯仲要好啱timing覆左
成日見佢地喺weverse cm
總係令我有動力學好韓文
ff下自己會被翻牌

TOMORROW BY TOGETHER X Tokopedia

原來係講緊小姜煮面俾休寧食
已知小姜係老豆的話
其他成員係咩角色
休寧(兒子) confirmed

radio本週嘉賓: golden child

琴日big hit改名
防彈就tweet左what do you believe in
今日就到txt tweet
big hit又想搞咩呀

唔知佢想點
話說係咪搬左新大樓？

見倒佢地有新造型咁 會唔會係影新公司全體照？
雖然第一眼見到秀彬個look少嚇親...

本來今年頭搬 但預備搬前有建築工中武肺
依家好似今/下個月會搬

新公司 見label其他artists 都有影相
soobin個張自拍笑左

某當事人(最細個位)表示十分後悔
對今日po個張新大樓打卡相極度抗拒

突然諗起一樣野
soobin同btob嘅minhyuk好似樣
而minhyuk女裝好靚
即係soobin女裝都會好靚
彬 你幾時女裝初嘗試？

25/3 tokopedia tv show展露!

So Cute

哈哈哈好可愛！都係清涼少年風啱佢地多啲
求大黑唔好要佢地行黑泡風...
秀彬個look真係靠個靚仔樣carry...
有kmoa 接受唔倒自己改咗圖...

彬仔中分有啲唔習慣
有瀏海嘅話會靚啲

仲有個死亡自拍角度

新個張相以為係minhyul嚟

休寧同佢呀妹？家姐？真係好似樣

右邊應該係阿妹黎，仲有一個家姐，三個一樣樣
佢哋老豆基因太強大

係 成個餅印咁

一個技術問題
想知Twitter 點翻睇番好耐以前啲post
我諗住由出道前回顧+save圖
但我手機睇到20年3月就再睇唔到再之前啲post...

試吓用網頁版, 有搜尋功能

填from these accounts嗰欄同最底揀日期

萬分感謝
可以瘋狂save圖了

又噴spray???
米L再L我地啦

WhatDoYouBelieveIn個造型吾係好識欣賞
fashion嘅野我真係識條毛

我覺得喺soobin同休寧造型唔多夾佢地本人
啲造型真係一般地差

呢個應該唔係今日拍嘅
似存貨

我見twt啲moa勁激動
好難上呢個台？

防彈成日上果個印尼大公司？

可能係...同埋秀彬氣質偏斯文
太華麗高調 太hip hop嗰啲colour tone 同style 都好唔襯佢...(類似yeonjun 嗰啲style)
呢個look啲反應都幾兩極
啲外國MOA反而好中意(´･_･`)
唔知啲cody係點諗...

希望comeback唔會係呢個concept
我會喊

寧願cb係咁都千奇吾好係上面果個

聽講休寧阿妹之前去左yg做練習生
真心阿妹幾靚 好有氣質
家姐就係休寧男版 不過都靚

太顯個蛋糕頭先恐怖
仲有崔秀彬唔可以留長頭髮！！！

彬彬點影都係靚仔

係啊
印尼台黎

其實係髮型問題

太顯個蛋糕頭幾正
係個色太大反差
紅藍陰陽頭應該幾靚

3月主力個人活動？
BH真心唔同左 有能力去拎資源了

同感...講唔出嘅怪
彬彬留長頭髮真係big no nooooo !
求大黑cody手下留情

諗起當初magic一出唔係幾鐘意popping star
覺得太兒歌feel 但隻舞真係好好睇
roller coaster隻舞真係好好睇
現加掛住舞台上嘅仔仔

3月 schedule (持續update)
21/3 KCON;TACT 3 呢個應該9成係replay
25/3 TOKOPEDIA

我反而幾鍾意popping star
成日都覺得要趁班仔仲後生有少年味嗰時要出多啲可愛少年風嘅歌唔想大黑咁快要佢地行黑暗性感路線
同埋popping star首歌真係好啱休寧把聲
隻舞又勁q fanlive睇嗰時全程姨母笑

真係多左好多job

感動

廣告唔嫌多
又靚仔人氣又高 拍廣告一流
btw 日本廣告會唔會有歌(發夢中

Poppin Star似女團歌多過男團歌, 聽住成日諗起f(x)
趁仲細行少年風+1
但個世界觀走向感覺到佢地好快會黑化

戀愛鈴event
暫時見到有人投稿寫俾休寧 soobin yj bg
太顯啊 我好鐘意被你mean啊

popping star真係有種卡通人物彈黎彈去嘅感覺
出卡通歌 同卡通人物合作都幾好

BH 你話3月會好多schedule
信任你

假喊彬
今日開心地跳rollin
幾時再黎個女團舞cover

崔秀彬好開心
可以同bebe rexha合作
夢想成真既追星族
幾時到我成功呀

假喊先得意
話唔食雪糕喎

私心想佢地係line friend 推出character
好似bt21咁

popping star好啱朝早搭車聽
明明勁頹 心情都好返啲
個舞又勁得意

仲有包
有啲難度啦

崔秀彬唔食包
我就拭目以待啦
未來既甜品師傅

明明po過 但唔知點解唔見左
3月schedule (持續update)
20/3 kpop overcoming covid-19 support
21/3 KCON;TACT
25/3 tokopedia

是日童軍彬

我地嘅顏值centre崔杋圭生日快樂
由出道睇到而家見證住杋圭嘅唱跳實力進步咗好多
有啲咩煩惱要講出嚟唔好自己死頂
希望你以後都可以開開心心健健康康

杋圭生日快樂
幅官方生日賀圖幾高質下

杋圭生日快樂
日日都要kaikai地開開心心
唔好諗咁多煩惱既野
有咩事你要記住
你背後有成員同moa做你既後盾

好似雜誌封面咁

徘徊哥line弟line的可愛杋圭生日快樂
祝你新一年唔會再有咁多野煩惱
好似出道個年噪噪吵吵 開心地派膠
永遠會係你嘅後盾
所以有咩野都唔好收收埋埋~

BH啲生日賀圖有進步

呢個係上年生日賀圖
進步左好多BH嘅美工

mubank 啲ps

熊寶寶20快樂！
希望佢幸福開心 笑多啲 繼續比大家寵愛

鼓起勇氣畫左 由於時間關係淨係原子筆撩左

勁到

OHHHHHH好靚
有無試下po上weverse

你吾提我差啲吾記得左

話說太顯3:13 beomgyu時黎出po
warm到哭了

ching用原子筆畫咁癲
真心畫得好好睇
想睇ching畫埋其他人

勁暖啊❤❤

日常moa同txt比好多勇氣我
我放棄左畫畫好耐啦
平時最多寫同人
搵到工先有得再諗
我都想做多啲創作推大家入坑咖

驚六播左drama
之前係到ff 驚六播txt啲歌邊首比較適合
個時抱住drama咁簡單唔會播嘅心態
落重注以為會播出道曲

我真心好認真咁ff過
一直覺得出道曲yj段rap拿黎出題好夾
估唔到會出收錄曲
Drama好好聽
幾時出番個抒情drama 當年被trailer完全騙倒了

啊圭段生日vlive好多內容
完全miss左直播
努力追進度

阿圭努力做運動

阿圭吹笛真心勁
有啲想重拾recorder
休寧小天使 杋圭小王子
阿竣買左對新波鞋 阿凱送左公仔(?) 顯仔整左個零食櫃俾佢 話會一直refill soobin話book左份禮物下年3.13送
啊竣熱情地唱歌 顯仔越黎越有佬味 跳左下rollin
阿彬把聲係電話上低沉好多 j死人
休寧個part唔係好聽得明
杋圭小王子

好sweet 睇得出佢地都好錫圭
明明以為圭想單獨開live先唔嚟
聽到佢話唔開心 個個都衝返嚟

團魂好既團好令人感動
杋圭係txt小公主

soobin仲要好似係外面趕番黎

真正嘅忙內line
杋圭同休寧

一向都唔覺杋圭係哥哥line
杋圭對住休寧先似哥哥咋

阿爸來了...
救命 要面壁

休寧有種由圭過下哥哥癮嘅感覺

近排瘋狂派糧
好彩呢啲簡單睇得明

甜到 43大發

drama最近一直喺melon searching chart
um 希望韓國人見到會俾個機會聽下
能逆襲嗎

to do越黎越短。。。。。

嬲左

I miss txt

發現to do中左啲要將自己分數轉俾其他人
杋圭always give 太顯

4399

taegyu同binjun 我食得好開心
好有feel
年下取向真心刺激啲

bg: 太顯呀～
bg叫得好有愛
反而我鍾意秀彬同休寧
永遠冇答案既跟尾蟲s

好可愛 好想比秀彬攬

wowow 少見嘅初中相？
想做soobin嘅男性朋友

係米上年啲abemaTV日文講得太7大黑已經ban左吾比佢地日文答

最受得壓力嘅成員 soobin兩票 kai三票
可以24小時一齊嘅成員 soobin三票
最想聽邊個成員歌聲 soobin兩票 kai兩票
舞台前最快預備好嘅成員 taehyun四票
(跟住kai話beomgyu都勁快手 為左可以訓多啲
吾見野最多嘅成員 all soobin
(佢地話soobin係吾見細野 kai係吾見重要嘅野 例如機票

553果度soobin唱錯我笑左出聲點解editor吾剪左佢

我個人覺得日文講得最好係kai 語氣高低停頓好自然 其他人就讀稿feel

最後個高清大頭廣告好好睇
好buy yeonjun個幪面超人

比soobin定yeonjun教壞了
還返個純情可愛小忙內比我地

係soobin
因為佢留左cm +音銀咬名牌嘅相
衰仔黎

靜候等袋的一天
好想快啲用到個白袋

每日一考古

每日一推
諗起喺太顯飲緊酒隔離吹緊頭髮嘅然竣嘅畫面就不自覺笑左 同場加映因為酒量差被太顯拒絕共飲嘅soobin
好得意

好掛住宇破電

soobin幾時上twitter 又有歌手想同你地合作

最近考緊古 睇緊以前既宇破電
睇到休寧叫bg唔好蝦佢啲公仔

兩位仁兄吾好一入返房9秒9就除衫除鈕
camman同後期同事好苦

有時間的話跟你
#睇哂vlive challebge

我要完成呢個創舉

當韓文聆聽咁聽

好多人都想同秀彬合作

soobin你係咪又要隔兩個星期覆人？
BH做野啦 咁好機會都唔識把握

依家都有3個歌手話要同秀彬合作
唉 想佢地快啲合作增加知名度
外國歌手主動的話
真係好難得既機會

秀彬呢幾日推薦啲歌嘅歌詞都好失戀
好有情侶post story俾對方睇嘅感覺
佢搞咩唔係真係失戀呀嘛

飲完酒情感大發洩？
我都懷疑過係咪拍拖

屌 全場最唔正常

休寧咁迴避呢個造型係有原因
羞恥值爆表

笑到失智
hi左野？？？係米佢地自己諗

I believe in pineapple pizza
休寧：pizza 係唔可以冇菠蘿架

個wallpaper 勁伏囉
崔秀彬high到將自己個樣影埋落去

杋圭: I hate pizza wif pineapple ........

今日個vlive顯同彬嘅pineapple reaction
笑死 邊個諗架

佢地笑到好衰
會唔會係佢地兩個一齊諗

佢地無咁痴線掛(?)
雖然個半色頭真係本人自己搞出黎

每日一考古 - pure顯仔(佢自己讚自己)

三層健身室。。
開始的gym的少年們
唔好練得太過火。。

啱啱考緊古
見到2年前既vlive
佢地講緊鍾唔鍾意食pineapple pizza

啲look好靚仔

記得杋圭係唔鐘意食

正

ching好記性喎
bg話好多野都唔鍾意食
仲有休寧真係好鍾意食pineapple pizza

苦惱過買唔買然竣聯名啲衫
但唔識點襯
覺得會着得好cap

其實係twitter班友個個po佢話唔鐘意食pineapple pizza嘅圖
所以個idea會唔會係休寧諗
諗起個三分鐘哥哥 就係出自休寧嘅idea

杋圭

自己一個上？

應該得杋圭一個

補充:
23/3 Day 6 Kiss the radio - Beomgyu

會係Day 6 Kiss the radio
星期二特別節目KissPop 嘅guest
唔知係every Tuesday 定係only 23/3

見好多twt都話係Every Tuesday
3月果然多個人活動

今日kcon 8點 mnet youtube有得睇

等陣先等陣先 我見到youngk？
day6係我另一個推黎喊了
記得bg同我一樣鐘意佢地首congratulations
我吾識韓文 大家到時有翻譯一定要點我
如果bg唱兩句佢地啲歌我會喊到九彩

sor7左
佢地之前都上左好L多次kisstheradio
係米成日開咪唱歌個樣好眼訓果個節目

邊個果日無買飛 快啲黎感受下比佢地萌炸

有埋個人直拍
等緊soobin嘅
室友大戰 笑左

今次cb上左一次
因為有好多電台都係開咪唱歌好眼瞓樣
所以唔知你講邊個

有breaking live
kcon!!!!

錯過左今日kcon 的話
22/3 11:00同1530會有回播
mnet ytb

深夜一po

老公同我say hi

個胸
係咪得soobin beomgyu 冇明顯嘅胸肌
姜仔你都係早啲瞓啦 黑眼圈就黎比得上我

soobin: nuna
moa: my heart is omg!!!!!!!!!!!!

最近太攰 急需soobin能量劑

嗚啊 Soobin... 年下男友mode真係好令人心動
弟弟line嗰3個真係當仔咁樣錫
唯獨係soobin真係好難唔做女友飯...

我咁啱掛住佢 佢就po相

休寧兒真係超超超得意！點解可以咁得意 (´･ω･`)

佢好似錫緊我

每次收秀彬啲自拍心動一次
諗緊佢點解可以咁可愛

有邊個見到咁可愛既秀彬會憎得落
錫佢都黎唔切
點算呀 真係好掛住佢

最近都get到休寧既可愛
好似bb 令人好想照顧佢
特別令佢怕羞先好玩

真邊有可能唔愛上佢
完全理想型...

唔怪得係團寵 可愛又善良嘅寶寶最得人錫♡
希望會越來越多人中意佢
真係發自內心嘅單純同可愛
唔想佢大個呀ㅠㅠ

休寧轉左新髮色+髮型
真心好American drama
high teen feel

哈哈哈american drama 諗起佢個 I believe in pineapple

pizza^

又有素材俾下次concert bin c

比佢地叫noona果下就覺得 大過佢地都吾係咁慘啫

特別係soobin個樣真係好年下 好初戀feel
一直當自己係佢nuna omma咁
但姜仔就唔同 想叫佢啊爸

video call event
我地(除了樓主 死因:non member)都有得玩

Spring Festival 全場

而家唔係仲買到member咩?

可以啊 但之前買週邊買多左
等下次cb video fansign

覺得又幾好 唔洗你課金 純粹靠運氣睇抽唔抽到

運氣呢加野
永遠無我份

23/3 30/3 6/4
杋圭會代三集

考古post

想聽合作曲
麻煩bighit員工做野快啲

今晚有dj杋圭
2200kst

當睇緊杋圭食麵
後面就聽到秀彬同休寧既叫聲

然竣瞓左

DJ圭
可能係露額關係 真心望落精神得多

諗左好耐啊圭臉型係鵝蛋臉定係瓜子臉
只係知圓臉嘅竣瘦得唔圓

露額好睇
想問大家邊度有翻譯

基本係上Twitter/b站
Twitter 上會有好多translation account 都會即時翻下講咩
部份會做埋eng sub

幸福地由出道初save圖

想問下你地啲圖save喺邊？
依家save太多圖搞到手機冇哂位
想搵啲drive可以免費upload啲相 但通常又係冇得直接喺個drive度揀相down翻落電話...

電腦save圖 twitter以前啲圖唔用pc搵唔到

媽咪 txt好撚靚仔呀

最鍾意睇呢類型既自拍相
好有質感

呢種似拍貼紙相

懷舊風
諗起依家好似都冇得影貼紙相

彬仔又嚟如果佢真係拍拖都幾明顯下
估唔到係呢type

呢首之前有moa推薦過
佢有講過幾鐘意呢首歌
呢首歌係南韓幾hit嘅
我諗冇咩意思掛

而且佢似失戀多啲

今日考古翻19年啲相
發現啱出道嘅杋圭牌面V到出汁 好唔真人feel
現加牌面有番下肉 可愛值大幅上升
同時好掛住那些年的小圓臉然竣

我想講連班外國飯都睇得出
問邊個hurt佢個心
我諗似係個女朋友主動同佢講分手
而佢接受唔到啦
不過唔知個女朋友係咪moa呢

聽聞有moa起底到然竣出道前既ig ac

佢真係拍得太明顯
女方係邊個令宅男彬咁多愁善感

冇野睇

對唔住各位
係我

其實係feel到有少少唔對路 獨自一人飲左杯whiskey
連續推薦嘅歌都幾曖昧下
但soobin最近狀態又好好 唔多似
然後外國fan講嘅野玩膠成分都幾大
不過亦有可能同下次cb相關

我中2宜家既圭多啲
真係感覺真實啲

出道前ig正常唔係應該註銷左？
不過以為有野睇 莫名緊張左陣

以前嘅圭真心俾左陣好假嘅feel
似人偶

唔緊要
分左手

聽人講然竣之前好似都有拍拖
話有人問佢地5個有冇拍拖
嗰個都望向然竣個邊
跟住就話冇
因為都係我初初入坑聽講既事

唔知呀 起到底個moa都取消埋個twitter ac

然竣唔拍拖先出奇
佢咁有魅力

遲啲會復合返

呢個聽過

我諗好多女主動搵佢都唔出奇

係出擊嘅好時刻
宅女配宅男彬 絕配

飛奔去韓國中
崔秀彬要等我呀

然竣越黎越重事業心

我同秀彬網戀中

不過其實佢地咁靚仔
拍拖都好正常
唔好大大聲自己爆出黎is ok
反正我當養五個仔咁

然竣咁識flirt Moa
Flirt女都應該勁

拍拖唔係問題
最緊要唔好咁明顯

但佢地似條問題太突然
所以搵然竣
然竣重要時刻都係可靠嘅
主要佢地當日同bebe第一次 ig live
由staff開始都展露對探索未知嘅緊張感同小心翼翼feel

正常嘅 咁靚仔
覺得得秀彬休寧無拍過
太顯都似似地 但佢太識講野

諗住佢隊長可能唔敢拍
但佢咁真係好似失戀
不過拍拖好正常嘅 唔好做渣男濫交就得

勁似meme

唔自爆: 我有女朋友
我就接受
普通人都會莫名多情善感
就好似我咁 我會成日聽情歌 聽下姜仔同我表白(wishlist)
又成日聽分手歌
更加癲嘅係 我會ff自己拍拖個時會變成點 ff完會毛管戙